［Repost]我有個弱智朋友寫左首關於香港既歌

我有個朋友真係有少少弱智 平時係外國除左性交就係隊草
冇野叻 但音樂方面就有少少天份
佢身處美國 唔知點樣幫到香港
只好寫首歌 希望外國人知道香港發生緊既事同聽到香港人嘅聲音
大家一齊推！

過去呢個6月發生左太多事相信大家都好攰好想放棄。
希望呢首歌可以幫大家打打氣！
香港人永遠唔會咁易低頭
黎明好快就到
我哋嘅自由唔會俾人剝奪到

最後如果有需要歡迎大家遊行集會時可以隨便用呢首歌

Penny

想含弱智？

點都好
聽咗先
推

應該都唔止少少了...

男人？

佢話冇咩所謂

Push

推

721見

721

屌